黑市集碟仙嚇撚死人

班友屎戲到

得個梅老師正常d
成套戲咁都俾人吹奏
Concept去到名都係抄black mirror

45分鐘 完整流暢講個故事 寫好角色都唔得
已經成季無興趣 睇inside no 9好過